廿到尾都未拍過拖,有冇人可以講我知戀愛係咩感覺?

你唔明架喇

所以咪要問囉

拍乜拖啊。叫G算啦。

我都想知係點
睇下日韓劇 動畫ff 下算啦
無架啦無架啦

多個第一時間會諗起對方既親密朋友
利申：已變ex

lm

拓海呢？